夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

射波準備

幫乜

好人好姐就去射波

幫你買電蚊拍

我訓唔訓關你撚事咩

吹牙?

ching ho ball

臭雞咪嘈啦
做雞都要訓嫁

直接劈炮啦

幫我

笑咩

WHO

me

吔屎

矛錢

想溝我? 下世啦柒頭

你好靚

我想溝

靚過死肥糖了

咁肥糖靚D